荔枝角間好好運到底有咩特別，日日都排哂隊買早餐

荔枝角間好好運到底有咩特別，日日都排哂隊買早餐

係成班廢老等拎免費報紙

天未光已經有人排隊

沙牛麵

世一沙爹牛

沙牛群日日吹奏

有冇巴打有食評

新年前就結業, 未有新鋪
唔食唔知等到幾時
利申: 無食過

香港人識西煮野食咩

鑊都未識拋起到扮食家就多

咩沙牛好好味

王剛果d就真大廚啦

果班人隨時切野都未識學人扮廚師

Fb有個閪page 日日吹奏捧殺
不過好呀出咗名之後業主加租
做到11/2 收皮

屌我都想食 但係午市已經無晒

下

食過一次
排咗一陣就入咗，三餸麵$36，沙牛真係幾正幾濃味，送麵一流，其他就正常水平
不過好似11/2就租約期滿所以依個禮拜好多人去食

壯陽沙嗲牛

唔係蕭生先係真大廚咩
王剛識西煮野食咩